點解想要個女性朋友都咁難？

自問自己條件唔錯
除左個樣普通d, 唔夠口花，唔夠高大之外都無咩缺點
點解我連一個女性朋友都無？
會唔會係d女仔見我質素高，覺得我有女朋友，所以唔敢接近？

打得自問既9 成9 高估左自己好多

你想要女性朋友定女朋友呀

2樣都想要

愛情唔係下下講條件既

d人成日話我好有自信

咁仲有咩優點

即係醜毒矮

唔會去蒲，溫順，就得人，唔會出軌

識朋友就唔會講條件

有將女性朋友同女朋友掛勾既心態 點會識到女

做朋友都要講條件？ 肥婆宅女毒絲都可以做到好好朋友，你會唔會想識呀？
想溝女就認啦，講咁多

我都唔想 太少接觸異性

講真 想識喎

連登個個毒撚都係咁㗎啦

此post已完

我唔係毒撚

有咩慘得過明明冇乜女性朋友
但比人話你好多女性朋友

又真係幾慘

你自己都話樣貌普通，又唔夠高大，把口又唔得。咁你點會質素高? 你話你冇咩缺點，但係以上所講已經全部係缺點。

呢啲唔係優點嚟㗎喎巴打，你中文幾多分?